---
aid: 9025
zid: 561934
title: "元老的后代们支不支持调整者？"
author: 原子光谱
date: 2014-09-23 16:52:59+07:00
lastmod: 2014-09-29 05:38:00+07:00
---

原子光谱 于 2014-9-23 16:52:59 发表了：

智商普遍拉到 180 以上，视力、听力、反应速度、抗过载能力等普遍达到飞行员甚至航天员水准······

元老们高贵纯洁的血统······

---

liutom2 于 2014-9-23 17:26:53 发表了：

这是污蔑初代元老都是废物

---

lmx1982 于 2014-9-23 21:11:59 发表了：

调整者是神马？

---

iszero 于 2014-9-23 21:28:17 发表了：

这个时代还没有 Plant

---

原子光谱 于 2014-9-23 22:20:13 发表了：

前一段时间看到谁在架空区发的···人类的基因调整技术实际上已经在门槛上了···

今天在空军之翼看见关于飞行员抗负荷的文章，有的人 2-3G 就受不了，有的人能到 6G······

---

LaGG-3-8 于 2014-9-23 22:34:34 发表了：

大势所趋，迂腐的伦理观抵挡不了强烈的需求。

---

meicn 于 2014-9-23 22:39:09 发表了：

要是能直接稳定，安全调整活人的，直接强化人，还不会太受罪的，我肯定支持，当然，小白鼠我不干，我只是当消费者稳妥的来改善自己

---

ferrochrome 于 2014-9-23 22:52:53 发表了：

你问我支不支持，当然支持啊。不要一天到晚想搞个大新闻把元老批判一番

---

barbarrossa 于 2014-9-23 23:20:03 发表了：

> liutom2 发表于 2014-9-23 17:26
>
> 这是污蔑初代元老都是废物

儿子比老子强不是更好，难道要一代不如一代？

---

liutom2 于 2014-9-24 11:15:16 发表了：

> barbarrossa 发表于 2014-9-23 23:20
>
> 儿子比老子强不是更好，难道要一代不如一代？

这帮废物的平均智商只怕最多也就 120 左右，你说他们后代都 180，这是谁改造谁？

---

jkkkjkski1 于 2014-9-24 18:48:38 发表了：

SEED 里面调整狗表现出的智商真没他们纸面水平高

当然，为了体现出智商差别，只要把地球人的智商再降那么一降就是……

平井监督就是这么干的

---

赤色 MA 于 2014-9-29 05:38:56 发表了：

想搞出一堆弱智或者带隐形遗传病的后代的话你随便。基因表达太复杂了，这个世界都没搞清楚，就算你玩散弹打鸟，验出一个失败的调整配方可能需要几代人时间。付得起这个代价吗？

---
